［認真］請槍手問題

有無清試過俾人呃錢 收完錢無做野咁？
歡迎列下黑店 利申手痕想試

Quit算啦垃圾

問下唔比？

中介多數都係呃錢

俾左份底佢炒，拖好耐都未改好
點知佢叻到無抄我俾果份
佢跟返個topic 上網炒第二份
改下英文過左turnitin俾返我話做好
我屌佢做乜唔跟我要抄人，我叫佢抄人既全部唔要
寫好content俾佢叫佢跟住改
佢抄人既依然無改，加左我俾果份少少
兩份topic 差唔多不過內容唔同又點以埋一齊
仲要唔寫reference
垃圾

點解好似大家都咁多中伏經歷
以前我做既時候真係份份拎滿分，半日就搞掂

利申programming

Programming 請槍 tg: collegeplaylihkg

廢到要請槍仲好意思話人垃圾

試過畀槍手爆我sid
間嘢叫homework.killer

成個sem a哂 分組pro就一組咁夾錢。
唔好搵啲大店 個啲係自已刷好評的

呢間伏essay亂嚟 呃錢

搵邊間？

有時係同時幾份要趕 或者半工讀緊
真係做唔切先逼於無奈要咁做啫
唔一定係廢嘅
有啲人嘅情況係讀緊外國大學
遇著較難嘅功課題目 又唔想fail+晒學費
咁咪請槍 咁樣計落如果拎靚grade係抵嘅

咁痴線....話說我前排試左
都叫正正常常咁啦 起碼改少少rephrase下都交得
又有reference果啲
但我見到佢ref Wikipedia...我即刻問佢咩事

Ig叫咩

廢人總有藉口而唔係面對自己嘅問題

都岩